\section{Bildliche Darstellung eines Arrays}
\easy{???}{\arrays \schleifen}

Zeichnen Sie eine bildliche Darstellung eines Integer-Arrays der Länge 10 (mit
zufälligen oder vorher festgelegten Werten).

Zeichnen Sie mithilfe einer Schleife für jeden Eintrag einen Kasten, welche den Wert enthalten soll, und die Adresse (bzw. den Index) direkt darunter anzeigt.

\imagebox{\img/Array.jpg}{.75\textwidth}
